iphone個鏡頭肯死返入去未?

部5S就壞啦屌!

唔好on9啦

5s壞咗咪買se囉

你識撚design咩屌你老母臭閪
iphone已經係全世界最好最完美嘅手機，你呢啲賤人都要嫌三嫌四
我就覺得突出嚟好撚靚，係潮流標準，你吹咩？